8470 懵撚提醒區

咪撚入呀屌你老母

有wechat 妹叫我買，應該開始出貨了

我又係有we7雞叫喎

佢話會上$5

佢又係話目標五蚊，話e+震倉，叫我穩住

又係大戶搵傻散接貨

張圖係雞，不過應該都係麻甩佬黎

中左伏tim

放撚左佢先

好撚多微訊雞推
咪撚入

千祈咪亂接呀，呢d無底深坑

好在蝕少少拿拿聲放左

而家得返$1.97

上市價幾多

好刺激呀，跌五成

0.35

證監會係唔係放緊飯呀

其實可唔可以調返轉沽空佢嚟賺錢呢

有得沽空既股票你估你會借到貨咩
BTW呢D妖股細股莊家股係唔會係沽空名單入面

我果個話4.5
依嫁清老鼠倉
叫我溝貨
咩叫老鼠倉

呢d供貨比消防處都可以比人當妖股，係咪又涉及台底交易呀洗錢呀

五蚊
幾日後會唔會見五毫

唔知仲有幾多傻鳩揸住呢

過埋個假期隨時變仙股

利申：買左

唔會，個棚1.8到搭左幾日到3過幾

依家變返搭棚前個價